有冇人喺8 仔？

快走！

想知咩事

wts 有講 原來係條7 頭報警